澳門狗自信去左邊?

狗狗狗
你老母就比狗屌